城市戰 唔想玩火 大家可以落石

落石位點落 戰線開始前部署好 狗沖就投石落去